西隧太短 紅隧無限遠

大老山不比永遠這樣遠

碌鳩太短 個閪無限闊
不比樓主碌鳩那樣軟

明明我明明我已晝夜無間踏盡城門道
夢想中的沙田為何還未到

西隧太短 紅隧無限遠
返工經西九永遠這樣遠

先賭為快？

無間道

樓主返長沙灣宣道會

明明我已奮力無間 AR埋你條路
夢想中的Uber 為何還未到

如何能離開科學園 能流連忘返總是情願
要去到半山迢長路遠

郭富城嘅弱？

過淺水灣 深水灣 亦永不間斷